以後無委任證就唔係警察 將冒警姐制伏

制服冒警者 直至處長落黎核實身份

唔洗客氣

推

叫你處長落黎見我

香港市民快d出手攞番自己買既裝備

冒警仲要打人 捉住佢

點解冒警人士會有佩槍 制伏佢之後卸械